有時唔開心都會睇呢條片

次次都笑返

個廢老死左未

死左啦
呢d 廢老好難認
個個行為口吻都一樣

係～

係～係～係～

係....啪啪啪。係～啪啪啪。係...啪啪啪...係

雖然黑心，但真係覺得抵死

累撚死個benz

正皮不解釋
好似撞擊測試啲dummy

屌你

笑到

人手頂置

好減壓

屌同我一樣

應該投左胎 祝佢下世聰明啲 醒定啲
（其實做多啲好事先做得翻人）

死左都要笑
尊重下啦

麥可！！！！！！！！